同陳曉華玩頸交

條頸一定好滑 唔知使唔使落美極

佢條頸長到好唔真實。

長頸族美人

長過我條賓週

係唔係p過黎 咁撚長既

屌你老母

Fiona終於可以退位

側田要戴帽，佢洗唔洗戴頸巾

一世戴頸巾

riom

有冇人搵得番佢以前係理工ge訪問，好似係講收兵之類

吻頸之交

你玩佢條頸
我玩佢對腳

同 fiona 撞頸

唔玩腳，玩頸玩成晚

好似P完圖咁

我喺公司都笑到仆街

好想對個龜頭落佢對門牙道，一定要射爆佢啲門牙

狄易達真係識玩

一世著企領衫

可唔可以貼圖示範下頸交係點

第一眼睇以為j嚟

頸子較長
下巴略短

巴打你改圖技術又進步左

矮妹通常有大波

咁會唔會好d？

呢套咩黎

想奶

一定好敏感

監獄校園

真係好長

咪撚改圖吹花人啦，低汁ching

痴線，識玩一定玩深喉

Di2da玩到爽

尋晚以為改圖笑尻佢 點知真係長頸鹿咁樣

邊張先係改圖

頭先搵過D相睇真係好長

依家睇條頸真係好長

改圖未

可以屌食道

對比之下
Fiona條頸好撚正常

用條丁篤佢喉核

十足套戲

怪形

渣既

外星人種

你 地都唔識玩
呢D先正
見面一定錫頸先
最好就係錫到成頸都係咖哩雞

東張西望 香港小姐 2018 冠軍家訪D朋友

改做狄易達ok?

我一望到佢條青根頸就諗到呢張漫畫圖

咁樣?

屌你 第2張好似抽插緊個閪咁

就是這種感覺。

琴晚有巴打改左啦

又有幾分似

似碌鳩

仲有啲鳩力紋

狄易達使出 「舞蹈」，扣到 一點 傷害。

好尷尬..

D gif想笑死人咩

自己打完都覺 可惜del唔到

人地荷李活過嚟，佢拍過星戰前傳㗎

下 咩係原圖黎架？

笑死

有無中大護理講下佢d故仔

佢條頸仲長過薛凱琪

有冇人覺得佢好似宇都宮

聽講真人都幾悶

佢就想

條八婆做過d咩先有呢個冠軍自己心知肚明啦！

樣有小小似

第一張笑撚到收唔到聲

有埋個胸既話 條頸長少少都無咩所謂

仲長過fiona

電視個樣同ig個樣唔同 ig靚女好多

屌ig 相可以執

掙睇樣有幾分似

要落地獄了

個處係咪俾左狄易達

佢fm嗰陣真人幾靚

佢為左狄2達飛左同系同學，宜家又為入豪門飛狄2達，呢個人好識利用人

心口有粒野？

啲人仲話佢人又靚又有愛心讀nursing 心地善良既？

做朋友都ok 嘅

上年IG 仲好恩愛

依家睇真係無可能唔留意條頸